[公投]女朋友同tb去旅行

一男一女應該無咩人接受到
如果兩女呢
正皮= 接受
負皮= 屌你 tb 咪姐係仔

冇問題
真絲

係我就跟埋去
tb多處女

問連登仔 識得TB做朋友已經飛得啦

祝你女朋友中途轉基